補六分鐘，邊撚個都追到喇

其實補5分鐘都夠, 6分鐘太多

高普係旁邊比壓力

無乜長期停頓過都可以補6分鐘

黑左咁多 補番多少少先持平

利追唔到

自己去番拜利果到計番

場場比賽都有類似嘅傷出再入，又唔見場場6分鐘補時

數學天才，咁都計到加埋其他要6分鐘

補5分鐘係人都入啦

垃圾猁追唔撚到

daddy咁做 就比人罰
高普咁做就熱血

3分已袋